其實靜靜雞最驚嘅係。。。

事前冇人知、冇傳媒影住
行動俾狗發現/跟蹤
跟住俾狗食咗都冇人知
有冇解決方法？

轉玩tor有冇用？

12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖
*全民black bloc

中環pepe專門店=人血饅頭

靜雞雞咁及家人

就係未及家人就已經俾狗食咗